一人一間讀過嘅小學

我先
柴灣天主教海星小學

天光道

柴灣天主教海星小學

真?

真 x2

真? x3

真? x2

No

No你老味

聖育強

的確唔係喺何文田天光道

柴灣天主教寶石海星小學

幾時有話係何文田

鑽石海星小學

哦...喺柴灣既
叫咩星話 唔記得
總之係天主教既

西貢祟真天主教小學

崇

屌, 原來連登全部都係我小學同學

乜撚野雞校黎
未聽過

柴灣天主教海馬小學

柴灣天主教明德小學

連登第一屆自爆大會

香港大學

你好癲

柴灣天主教海洋小學

呢個回覆有價值過所有"柴灣天主教海洋小學"

柴灣天主教海星小學
好多校友喎，不如連登pm相認

培生香城小學

香港小學

我真係讀呢間 當年係地區名小學

柴灣天主教海星星小學

殺埋校

好想幻你隻腳

柴灣天主教水母小學

IP都唔使check

聖育強紀念中學

杏壇小學，同允行一心同一班

香港城市小學

好想奶你腳

同樓主一樣呀屌 咁多小學同學嘅

荃灣天主教海星小學

屌
狗仔讀嘅

銅鑼灣天主教海星小學

嶺南大學暨小學

香港中文大學校友會小學

牛池灣天主教海星小學

哈爾濱佛教大型小學

牛頭角津貼小學

柴灣天主教星大派小學

柴灣天主教海星小學 上年畢業
呢度好多師兄師姐

師兄 我都係柴灣天主教海星小學
但我上兩個禮拜先復課

柴灣天主教海鮮小學

柴灣天主教海龜小學

柴灣天主教派大星小學

協恩小學
利申男

同學

真絲?

有棍絲

屌你老母🖕

毅進大學

天主教釋迦牟尼小學

柴灣天主教海王龍小學

北角循道

柴灣天主教海賊王小學

柴灣天主教海狗小學

柴灣天主教海獅小學

成日想認真答 睇下有冇校友

柴灣天主教海膽小學

柴灣天主教海豚小學

唔好比個人資料

清華小學

宣基小學

黃竹坑狗隊學校

唔駛啦絲打
已經比人搞到變咗膠Post

柴灣天主教海參小學

慈幼小學
女朋友係入面識

拔萃女書院
利申巴打

認真答你 同一間小學
利申 07-08畢業

Lsts

柴灣天主教海味小學

荃灣天主教海獅小學

柴灣癲主掉那星小學

沙頭角伊斯蘭教海豹小學

柴灣天主教海星小學
有冇人記得我？肥仔

將軍澳？

yes

深水灣瞓教調那星小學

柴灣天王教海星小學

師弟

邊年?